［仲諗緊罷唔罷嘅醫護請入］

支那人係野獸

如果你想用自己寶貴嘅生命救一隻未必救到嘅野獸，你可以繼續返工了

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

幫我推俾前線醫護人員睇

我諗醫護都唔係好理班支那人死唔死
但如果嗰個係香港人呢

如果係手足，我相信佢唔會想因為自己而搞到醫護人員
如果係藍屍自私精…… 即係支那人

Push

政府根本就想將香港變成疫區，黎個大清洗，最好啲人死曬，得返塊地，然後引入更多支那人，收返香港唔洗五十年

我地寧願你地留返條命
冇必要因為個弱智政府同班支那畜而冇咗條命
由頭到尾單野都係佢地搞出黎
到依家都仲開放俾班支那畜落嚟
周圍散播病菌不特止仲搶香港人口罩去炒
你地唔應該為依班人搏命

張建宗哩啲傻閪都做到司長級，依家鬼國封關，香港政府都仲唔封，可想而知香港政府根本衰過支那，你哋不如留返條命啦

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

推

Push ar diu

沒有人是孤島

我成日覺得政府唔奶獲勁，一定唔會改善醫療。
其實唔罷工，長遠來講都係傷害patients. 就算你夾硬頂住，個系統遲早都會爆。
警犬OT有錢，你老味，平時護士交更多出的時間，邊撚個賠返？

我支持即刻開始罷工
但可以入左tg group 先

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

痴撚線，拎佢地去中央屠宰啦

根本諗住大清洗，之後輸入支那人換血

對失去自由、生命、前途的示威者，你地願意為他們報仇嗎？

香港人被殖民22年，係時侯結束了
呢片土地由我地當家作主！

1.29 獨立宣言，建國執政

[行動] 仲忍? 係時候成立臨時政府

幫我推推推
---------------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

推唔郁

幫支那人仲要俾人屌

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

有無文宣叫大陸人中招去警處有免費醫生睇咁

支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港

頂住先